SHF拉打特攝魂展綜合POST633 24號到底攪乜東東

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

香港會早二日

8月魂限
8月17日 準備派緊㗎啦

8月24日 日版香港暫預27號 港魂預25

11月推介8月21日截

12月推介 龍我 8月21日截

官方食評

官方食評

1月

3月

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

十月魂展

以下魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

販賣方法

無得去會場嘅
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

魂展後開放預訂

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

報到

留名

無人了 收工時間

海海要聽日。。。。？

係

新手學野

集氣18真係得啖笑 家下D物流

鞭我屍

集氣失敗

失敗

唔係 早到咪當bonus

明天先有 垃圾速遞

提提大家 聽日出avengers 3 iw 碟

袋單攞海海之餘記得帶夠銀彈

星期一都未到真係辦事不力

利申21日之後先有得玩

係呀 本身我都想提

星期六先得閒

做咩連續

死啦係咪binc得罪預巴

無
都係速遞錯

驚哂咩 屈鳩佢國寶老闆都未嬲啦

RAH

新帖留名

波波呀

有錢就無坑

呢堆一隻都揾唔到

一套呀

揸下啦

我有一對

頭痛無返工 係屋企瞓咗15個鐘

量產

我第一個幫襯

想問下巴打們知唔知邊到有得整腰帶

邊條？衰燈位？

就快24了

痴線
我整完第一隻已經唔想整第二隻

貴過parasx本身

Dx gatack 嚴重接觸不良

無敵留名!

paradox買少見少，莫講話有多拎來改

正常 條腰又要搵隻lv0黎湯

lv0 標準價幾多

咁樣都新手?

屌有少少想買parado

海海幾時派

對唔到焦 永遠對到個頭 隻手就濛

較光圈

屌你parado

著住褲點屌

已經手動對焦
功力不足 得閒影多d先

等到鳩長

光圈同對焦係兩件事嚟

光圈較大

光圈較細
不過我相機調番轉，所以自己Google下教學～

集思廣益
聽日孤仔到Grease同絕版叔到既機率有幾多

頂你
真係用lv0嘅話仲有錢賺嘅

現時點

四川仔又借啲意賣廣告

*你聽日

條腰本身d puzzle紋

小弟受教

騾仔爆冷跑出

上網平價徵條垃圾腰返黎改 好多人放

騾仔閪

佐藤健幫Pokemon go拍廣告
客串下zi-o thx

一眾手持孤單玩家心情

無任何歡迎

預左架啦

正

未驚過 差1，2日啫

星期三入O Camp做猥褻Helper,星期五先放監

明天都係星期二啫

O camp d仔=

組媽

D Fd做完細O helper之後個個都罵
我表示，不期不待
反正相機佬唔會有機
借機影女算

繁殖活動

保持平常心，得閒搞下笑就得

利申: 未去過O camp

真毒表示一個字都聽唔明

Helper 吃力不討好
重要係做攝 巴打你都幾抵得唸
加油

我都唔明
學野㗎咋

仲記得當年2003 cu ocamp好出名
利申小學

我哋一齊嚟dem返個和聲beat先

鍾意北上去搥骨攪到全身一粒粒

RAH 睇到扯扯地

聯合組媽最盡責

食食下飯噴出左嚟

sogo有堆rah玩緊減價定清貨

聯合組媽最盡責

希望愈大失望愈大

和盡天地風雲之聲

人口吹奶啜有方法

所以不期不待，去完Camp玩完就做番條咸魚

破..

fail左

分分鐘打怪獸

幾detail咁啵

係 新先正

呀～～～！
入咗

打開王

明咪得囉

一般都F8或以上

用F6影腰帶～

光圈太大，淺景深，變相中焦位置好小，好快就矇。
較番細光圈就好好多

拯救地球就交俾你了

銀河唯一的怪物

believer 貴水博之

舊個堆聽返黎好多負皮

等緊CD

爆皮之類

香港應該無鋪頭有 要上網訂先有

我依家用緊黑背景試
大概相機set 1/80 F8 iso400
不過影咗咁耐發覺打燈都係好重要

直送囉

阿絲娜

聽返黎啲人都係仁叔到訂

睇返ankh 三蒲涼介都有唱歌但係好似無新歌

事實

想入添。

入囉

尊同悠新劇
同個大乳女主角一齊拍

好嘢嚟 除咗zombie 其他都值得吹奏

邊度仲有得入先得

支燈直射所以好光
不過自學嘢始終都係三腳貓，學完有錯好正常

個女嘅好熟面口

一路丁一路睇

消失的墨屎

係旋轉見到全新e哥890

王百萬

係喎可以A4遮遮無咁死

figma 師匠到果時，張牛油紙咪有用囉

有冇人知兵仔創動最新個套邊度仲有 又畀商家撚搞到又要周圍搵

識野

色係靚，我後追650都無乜點後悔，Y拍揾下仲有無啦巴打

直送 有無

figma 我只係買過刀劍系列

大乳當年應該結左婚了

Figma好睇唔好扭

夠鐘入fate,玩完FGO,睇完FZ FSN就係一個月球萌新

figma隻隻都幾貴

泊巴真仰狙擊不遺餘力

有時懷疑泊巴偽毒係假 暗戀預巴先係真

你知道太多了

(old new)原來海海個變身post係關IXA事
話想繼承返落去

熊貓霧子一家親

心存妒忌

知道大佬

真毒唔會妒忌 因為其實毒L一個更開心

如果對大乳既愛能夠被世人接受 咁我甘願成為偽毒

大叔的愛 呢個時候預巴瞓左了

其實好能正，尤其依兩隻
Build 就咁睇可能係出得最好既一個，隻色同劇完全一樣
大貨如果係咁就爽了

咩相機，點解會調轉

想請問吓各位如果小弟需要揾人幫手代購魂限嘅hazard ，大家會建議揾邊間鋪頭㗎？

等舖頭開訂嘅應該魂展後等精品同孤注開訂
巴打定係你想10月揾人代購然後魂展拎？

等孤注一扭

早

運輸玩野 希望有貨啦

早
有咩肉漫睇

慣左delay
玩玩具要經得起時間嘅考驗

好想瘋狂玩弄老社長隻閪手

瘋狂比佢啲角吉手

唔知有冇人會出佢條裙嘅dlc 呢

唔知呢

一直都覺得係
再到演員親口講係佢自己特登咁做
個感覺好正

Ixa 快啲出真骨

條隊又增一員

冇睇肉漫

出於好奇研究

等緊grease 到 再拎返隻ixa 一齊玩
但已預知到ixa 會唔岩feel
太舊

大家也是海海

早
袋好單未

等電話

咩年代呀 仲打電話

會唔會串過馬撚㗎

咁又唔會，等耐少少姐

或成為最大贏家

都唔差在果1，2日

係 反正依一兩日都出唔到旺角

咁多日都應該啦下嘛 如果要再等真係好痛苦

我要立即接佢地返嚟 驚佢地係舖頭喊

今日乜撚都到啦

有幾痛苦

等無敵等到麻木左

魂展展品 近日受注

等睇巴打們去國寶撞到你

其實唔難

遲少少就話人垃圾

星期二喇 正常都應該到掛

物流無玩野就係㗎啦

再集氣

海海出嚟見我

預巴都冇訂

無敵

係呀
所以見唔到

Pass

反而想快d收到幻叔

下個月十億

主角final form

之後公報埋配角無敵

點知係公佈大配角99

係喎
今日好似出碟

早晨

大茄

老社長？

仇巴早

復仇者

扮工皇帝

睇下有幾多分鐘俾人cut 左

扮工47

睇過DC啲導演加長版先啦

諗緊itunes 好定碟好

準備世界大戰

我都仲係習慣儲實體碟
買歌先iTunes, 貪佢方便

我本人係鍾意dc多啲，但唔會引戰

DC Wonder Woman
batman vs superman 我覺得幾好
JL 就

我都係買歌多

鍾意蝙蝠俠

Twitter 好多神人

女
睇4D 洗頭咁滯
睇到好亂

全部戲院睇

個個都屌肥賓batman... 但我好鐘意
佢個種中年feel 好正

4D 添

如果睇導演加長版，你就會知其實zack淨係鏡位都落好多功夫

我都見到

j出血

滄桑感

係，所以好想睇JL Zack 版既director’s cut

科幻片睇4D好爽

我會暈

劣咗好耐

JL係抵屌既

av4試下啦

抵屌 肥賓變左司機

食定暈浪丸入場

其實照計呢隻應該好易出到 將兔同龍我一人一半砌埋就係 如果快啲出就好

肯出兔兔先啦

今個月本雜誌暫時訂曬

請問幻德係九月頭定月尾出？
想期待下

月中

快一點吞噬我

兔兔真係要諗買唔買 屋企開始冇位 build 同exaid 買太多加埋真骨

好想比佢較剪腳瘋狂夾我

唔係唔買下話

夾爆頭

買兔兔就要買埋坦坦 變咗多兩隻 寧願等final form/龍兔

無謂製造後追機會

海海同德叔都無訂
準備到時佛系沖現

兔兔
坦坦

可以嘅話梗係想10月揾人代購然後可以儘快到手撚 ，但咁樣係咪就要搶排隊同食炒價呀？

海海我堅持唔買

#metoo

想問多句大概會幾時開訂㗎，唔該巴打

二個都

Blizzard 我驚堅持唔到

買隻海海黎永遠懷念
佛系沖現，啱價咪入，炒價不了

明天就有機會開突自
下星期三就有機會開hazard

其實都無必要衝
都有魂限

好堅持唔入

Mighty brothers 同paradox 我都冇買 揀鍾意先買

唔強求

哦

巴打定力高

玩玩具係尋開心
唔係尋煩惱

thx巴 ，但hazard咁嘅樣同表現 ，炒價唔貴嘅話真係會想用生命值硬接

早買早享受
遲買平...

早啊

早呀

日本今日截社長

其實所謂嘅生命值硬接都只係600以內先衝得落手

同意

係呀

係到講 現時點就標659㗎啦

其實呢..做人有時就唔可以太唔理性嘅，忍一時，咪風平浪靜囉

好難講㗎
餓狗搶屎天天發生

做咩呀
仲有一集 美空

我知，所以咪係我忍囉

加油

我會㗎啦

Hazard梗係唔會而家ding 貪佢貴乜

好似見有人收訂700

早買早享受

見過最顛嘅係7百幾人仔 ，折返港幣成800蚊

見到

我應該會俾多少少早d玩

當場嚇一跳

遲下玩

一齊生命值硬接

我衰心急

玩具中國果面都幾炒得

多1-200可接受

乜柒都炒 SHF 配件多到仆街

唔洗急最緊要快

用200嚟買早兩個月

係唔係咁多人玩就

係四個月

即係預巴唔搵老虎搞

忍住想玩玩了



預算問題

配件買下買下都幾甘，又有場景又effect

忍下好過

揾老虎搞太高風險 一陣排隊排半日返到來肯定訓廳

忍唔住 入坑因爲佢

有地方擺先算啦

咩年代仲洗排隊咩..

兔兔

老秋長期多人

個心已經飛左去時王度

排得幾耐

時王 得基本形態
其他暫時

其他我都覺得多左

反而d怪好正

sic或成為最大...

隻手變咗鑽頭真係仲未接受到

接受唔到

鳩屎就二粒波係肩頭

寧願等多幾個月都要平d

利申: 窮苦學生

反而錶芯比較吸引

有燈有每款唔同聲效

DX或成為最大...

派未

DX... 似係淨出錶芯，好似唔見有Hazard 板機個d add on

..... 所以怪人d design 分分鐘仲靚d

藝術品抬頭之日

手帶可以加野 好似係

我屌，計溜依樣

敵役靚過主角真係含得撚

藝術品大進化

因為我之前都問過

支持SHF 出返怪人
對上一次出怪人SHF 係咪科蛇

可動依舊垃圾

哦..... 咁都好既，一條腰帶搞掂

準備狗沖時王腰帶
Rider time

SIC買過一隻，就係恐龍combo，型到爆，但成日甩件

心裹只有零號

Rider Time~~~ Kamen Rider~~~~~~~

屌好能洗腦

可能改善呢

係，只能企

ZI-O~
腦已洗

係㗎
可想而知錶芯會燒更多錢

好想一出就入，但好高風險

唔敢開

怪人drive有冇出過？好似有見過？（定我記錯？）
如果有出送返隻medic返黎…

買唔買好

學你話齋，座底40以上

係，Drive 有

但近年好似無了

波都搓爆佢

撚住來睇好high

諗住一出就入，話曬最後一套平成，應該唔會太伏

生命鬥士

怪人mode Medic 扯唔起

梗係買
買黎係咁轉條腰帶

就係愈大期望愈危險

睇片撳一下開鎖 轉

其實咩樣

眼望寫真
手搓玩具

早買早享受 遲買平幾舊

飛機杯機械人

研究下可以點用個機械人解決生理需要

好似爽過build

真係有..

無錯

究竟個gashat可以隊入去機械人邊個窿呢

轉一轉
理性堅持住

有大炮跟

可以一路玩機械人 一路...

三百幾 訂隻撚下

咁能樣點扯

訂咩

最重要係咪呀！怪人mode 對波縮水

打返腫佢

皮套演員極大可能係男人

成日提poppy shf 似男人好煩 件玩具關皮套入面係男人咩事 況且有幾多女替身可以傳皮套演員呀 成日提

講還講 做咩講事實出嚟

要露埋塊閪邊先J得放心

呢個係錯版進化黎

唔敢回

未收到老社長電話

唔敢引用

諗緊時王如果想儲齊一騎錶芯應該都好貴
如果佢出曬啲二騎三騎…

已經四重加密保護各位扮工戰士

自己計啦
20x2 基本玩法

絕左版啦

圖片顯示 關

真絕版

無敵絕版打!

說好的不提…
其實我係咪應該改名算
可能係個名燈走左佢

Shf 似男人同皮套演員係男人係兩個概念
Anyway 呢個post 有人提咩

人黎！餵公子食女！

女皮套演員剩係識桃姐同下園
邊有咁多女做呢份工，咁辛苦

點先可以令佢超進化

有咁大威力就世界和平了

車匙

講某 gp

「從被擬態者羽鳥美鈴身上了解自己所追求對愛的真意後，「愛欲」的情緒達至極限從而進化成「超進化態」。」
愛欲
係愛啊

9up下
一日未出無敵一日都唔會改名！

望住poppy shf食評啲圖係咁提好粗壯又話似男人嗰啲 有啲煩

有無得無限進化

魂展展品 受注中

學會接受 與無視

人地個愛係愛隻狗仔.....

所以認住個演員等

*算

厹上身

唔敢計
一隻一隻買分期付款無咁覺

呢到好多男人老狗

真正ge 荷包破壞者

隨心所欲 理閪佢

一個月2-3隻......個人認為

1050 chaser + drive final form 未出糧

おのれ！ZI-O!
突然諗到，如果時王，瀧鳴會回歸就好笑了

豆奶特濃 正

大家都係狗不用分得那麼細

https://youtu.be/lI0OnapORzM

慎睇

純粹性幻想

孤轉用騾仔送貨 咁鬼慢

紅藍靚過金銀好多

又一個錶芯

應該唔關事 平時福利最快但都未有

從來沒有從來都沒有

史上第一個香港藝人做拉打

今日係到海海先定老社長先

同意
諗住J福姑

一齊啦豬

止痕系列

Ciao~

覺得煩咪直線攻擊佢地囉 係到話格離gp嘅人煩 我地呢到睇到會覺得你煩

Btw 笨大出啲女唔女都唔係第一日嘅事啦
佢都唔肯再搞過個素體
腿粗 腰粗 冇胸 膊頭闊
你好難唔令人覺得佢似男人
因為咁本係男人素體再執少少就當女

不過講咁多咪又係買
佢有佢屌姐 出得唔好有不滿都唔屌得
把口生係人到 你想可以點

Kivala 不可一不可再

佢係比較多形態嘅敵役

呢度不嬲有提隔離gp 架喎

兔龍同海海

愛與和平

兔龍
龍兔

況且poppy 本身都冇胸 想佢點僭建個胸比佢

收到孤仔老社長MSG

本身鍾意人造人唔得呀

孤仔好波

所以我唔可以覺得你係到講係煩
如果果到有人講嘅野令你不滿咪果到答返佢
拎過黎唔會多人/少人咗同意你
只會令你兩邊都覺得煩

討論區係咁㗎喎 會拎第二邊㕷野嚟討論 正如啲人睇完日本仔啲討論區再討論一樣

奇趣build 槍98蚊

買

什麼都沒有

唔知做咩 明明以前一直呢度都咁講 而家咁大反應

但你似係係果面見到 覺得煩
又唔敢出聲 返黎呢到拎返啲同意感
先入為主覺得呢到啲人會同意你

睇完日本仔討論區再拎過黎討論係因為唔識日文 好似係 除非唔係

我要為人類創出一式半招！
閃耀！

我老社長經FB 訂唔知關唔關事, 海海係鋪訂都未收到

乜都無

根本唔係想喺嗰邊撩交嗌先唔喺嗰邊講 喺度打抒發下都咁大反應

好波

輕先

fb優先

你似係想屌曬呢度一直提過/笑過某gp 既人喎

恥笑同不滿係兩回事
只係覺得不滿都唔出聲 去第到講有啲冇謂

我同恥笑佢有咩分別 雙重標準

幾時出
D聲幾好j

世界大戰

LOL
你喜啦
唔阻你發洩不滿

9月1日本出

腰帶一係早啲買睇住玩,一係過一年過哂氣大特價先買

直送啦

我旺孤店訂都收到wts 不過得老社長 海海味有？

你係老細會唔會分開寄先

剩係收到msg叫拎海海

係灣仔落訂話咗係旺角拎，點知而家係灣仔出訊息叫我拎，咁即係玩野姐

#498 答咗你

根本唔係想喺嗰邊撩交嗌先唔喺嗰邊講 喺度打抒發下都咁大反應

唔係想喺嗰邊撩交嗌 唔明做咩喺度變咗撩交嗌咁

唔理啦,二隻一齊拎

一講完就收到

孤仔分店有貨都可以照拎

go

照去旺角拎囉

冇所謂啦 邊間都拎得

好想放工呀

真係今日到

好想撚呀

預巴忍住！
都等咗咁耐 唔差在果幾個鐘

早幾個月食左屎, 前日先發現唔記得訂老豆同Grease
老豆無乜點炒但Grease炒到飛天

唉 屌

吓 海海有炒咩

貨都未到 啲人已經開曬post賣老豆

日本？

打咗去問都可以旺角拎

日本呀

1萬羊啦 仆街

放開隻狗 等我嚟
話晒個名都有柴犬二字

唯有咁撚...

一早有人賣單 真係好撚多炒家

去啦

本身想答你 但你沖句我想屌9所有提過個gp 嘅人 唔答你又唔係

你呢個我明嘅 但你帶有主見同不滿係到講 講到好似係到嘅人就一定同意你 和應你咁
但事實上呢到都會有人唔同意你 所以先話果到事果到了
到底邊個想撩交嗌 睇唔透

大佬你隻隻都要咁喎

香港就唔會啦

老豆都賣 班投資者為錢乜都得

你係日本

兩隻都有消息 非常好

賣老豆賺幾十咋陰公

幾十 十幾都唔知有冇

一齊寄㗎啦

有得揀邊個想出

好撚慘呀

留名睇今晚各位巴打啲相劣丁

一派貨就跌 啲人都唔知訂咗幾多隻

同意
玩轉運算

留名打丁

drive w build kabuto den-o only 唔係隻隻

訂個清單再逐隻收啦

570
560
550

好撚慘呀

夠食100件麥樂雞

有幾轉炒鬼咩
快手賣單

明白簡簡單單一個道理~

返中呀

病左

雞雞會滅族㗎

我話我唔係想撩交嗌 點知結果係咁 本來諗住當呢度樹窿咁比我抒發下打下算 早知唔打得唔打

-80先撚撚佢

到時又可以拎嚟炒

好撚慘㗎
可憐下人排450

最近多埋ex aid 我個頭好撚痛

做咩病咗

閪價團出動

咁海海到左未

係喎
老麥麥樂雞賣曬
我可以直接現貨12蚊

對住老豆劣太多

應該係寫真丁太多

食止痛藥囉

派緊啦

排400

精有冇呀今日

搞手只求打個和 人人有雞食

好閪慘㗎
分分鐘拎綜援炒玩具為生

玩到咁大

唔好咁啦
人地可能拎綜援 俾返少少車腳人啦
排440

暫時見孤

係人人有雞叫

咁排300 薄蝕多銷呀

排300

可能轉下個講法會好啲

老細!我要叫雞!

唔好咁啦
明明傾好440

218五個零

440反正賣成年都賣唔出 那我蝕底啲350同你哽左佢
講雷氣架我地

今晚有骨氣等啦

終於到啦

出到火啦

海海現貨幾錢

暫時未見投資者放售

我都想賣返隻Cronus

我都想賣

點解呢?

賣得去邊

我係炒狗，訂左一箱等上樓架

人人有老社長玩計劃

想放咗去回d水訂天女獸

心火を燃やして

Grease真係冇咩人訂咁 少好多人放

我一隻

人人有愛

我都係

深精有現貨

幾錢？

唔知幾錢

衝現戰法

Persona5

天女

衝呀

有得拎啦

即係Grease會跑出?

利申 訂1

或成為最大....

無訂

開心share

食花生

開箱圖
好想快啲收工去拎

點解孤無whatsapp我
雖然今日都唔得閒拎

海海死人唔想買
幾平都無用

有單應該就拎得 可能send漏咗

幫你頂住....

旺角

無事嘅

等各位的J圖

劣緊

發達啦

首期來了

收到wtsapp葵孤到咗

係啊

拎野

派緊啦喎

用一星期睇下點

考完試攞

集氣求貼中題目

唔理啦 聽日照踩上去

...努力

已取 翻去爆箱

試下囉

仲聽日

谷咗好耐

雖然話都係會買海海，明明同dragon jelly個design差唔多一隻成500一隻300，蝦人玩

銀色油平啲？唔知點計

其實龍柒照計日本公價415

是日ins紅爸

個個都劣緊
個post又開始好腥

無得劣

暫時見兩間都係540

未放工

龍柒月份個價under300先可怕

一樣

....前排230樓下 有直送了

build就炒到 咁 龍柒表示喊出嚟

個post:

無訂一身輕

build觀望多陣

個gif好頂癮

拎完老社長就等下個月了

上網睇人玩算

腥亨亨

等緊J圖

開箱啦

一樣，拎完老社長就平安過渡
9月好似都無野拎

嘩

褲已除

見到老社長對眼就諗起屈個盲嘅偷運國寶

鬚鬚佬 同 十億

海海已有覺悟會花大腿

咩意思

諗緊換唔換眼好

雙目無神

睇啲人貼嘅圖 對眼暗到睇唔到

注喲精入去

重口

散光中 睇唔到

畫龍點精

好似未落電咁

龍柒唔知點解花咗

條撚準備!

條女好味

中間正

條女好味！

18歲生日

唔得呀

生日第一炮

邊個一炮

第一？

分開個女仔

今日計第一

放工

好似落雨

原來諗住雙入老社長
呢家原價放一隻有冇人要？

吓 尚德沒有喔

當我無講過

係咪有人想要一海？ 我有多隻喎

我要等9月7號出糧先可再戰

多隻

反正大把貨等平囉

社長先多隻 海海多一隻

屌 過大海輸3000 馬會輸2000 投資失哂利。仲要交學費 萬幾銀轉眼無撚哂

劣影

條路自己揀嘛 無得怨

ok呀

起碼好過我

無悔

我想要

做咩 ？

除左褲等劣海海

真係 ？留tg la

等緊

老社竟然衰對眼

話時話預巴放工出去仲趕到咩？

我有叮噹

等多一星期先，唔急住買

無急過

原本雙入 而家放原價

洗乜急，又唔係無人唔會放

明啦

一車車咁放

我出去+40收過

收好過

但求打個和

最後一隻企硬價ex aid已經係帕拉德

zombie

原來一海咁多人無訂 上谷有見人放咁濟

個個都話柒嘛

好鍾意一海 第一日就訂

以為有紅音也之魂會有加持添

點撚知佢最尾咁型架姐

我仲記得一見到衝咗去灣仔訂

唔入

同老社長一齊訂 訂完見到一海訂單編號少老社長一倍嚇親 嗰時諗少人訂到咁

一海不嬲都型

每人眼光都唔同既

+1

排350

我蝕底啲做爛個市351

碟已買

隱藏咗乜

等Avengers 4出年

有的是時間

收工竟然行錯搭車返屋企 唔記錯去拎貨
上左車先醒起 唉屌又要拎德哥揀淨果啲

個名其實改得幾好 有冇諗過轉名改運

今日成個fb既拉打買賣總結就係見證真假玩家既時候

希望德哥唔好咁快去揀心頭好

有啡盒點揀

直角九十度

咁惡? 又拜8角?

等多幾日睇定個價先

呢期應該隻隻跌串招股價
之後個個等現個價又返黎

見fb冇咩人放一海

當然啦

冇需求 買同賣都冇

有愛先訂系列

真~

訂價以下先買

一個星期就知火箭定隕石

巴打原價咁好心
連登有愛

忙足全日

同joker一樣
想搵個人放都難

問你報未？

服

陰公豬

港奴係咁

我都終於收工

唔係點找尾數

拎緊版權呀

又鞭

一海有冇人有多

今次變返騾仔慢

8月25日（土）10時より販売アイテムが追加となります！

気になる追加アイテムは……

◆S.H.Figuarts『仮面ライダー555』シリーズ
◆S.H.Figuarts『仮面ライダーW』シリーズ
◆S.H.Figuarts『仮面ライダードライブ』シリーズ
◆S.I.C.『仮面ライダー鎧武』シリーズ
◆S.I.C.『仮面ライダードライブ』シリーズ

faiz????

手上有decade diend Kabuto csm ，下條後追邊條好

好明顯係舊shf

咪又係shf

揾啲咁嘅嘢搞呀

唔知邊個倉搵到既舊年貨

冇眼睇

20週年清舊貨呀嘛

見到555開心左一秒

Faiz梗係等真骨

唔好放棄希望
佢清555舊貨 姐係下隻真骨唔係555
Kiva 有望

信和地底500，精529，11樓549

以上唔知有冇啡盒，兩個鐘前主到

龍騎 劍 電王 kiva ooo fourze
仲有6隻

嗯，兩個鐘前

笨大：下隻昭和

Heisei Rider Rising第一彈:
出昭和

如果係rx或者black 就好

求P圖教學

阿媽爽幾時到

雙入左Cronus但想買第二d野 原價放兩隻
有無巴打想要

海鮮價高位先549

第一日差唔多啦

真骨Joker第二水出左未?

上個月出咗
好似係

咁多人買2隻社長

點解唔自己一隻大我ver. 一隻老社長ver.

有第二水都咁難搵

理由好簡單
因為無人訂

隻金色幾好

海海

我就係要呢d.gif

我就來笑到肚痛

上面先有個生面口搵食想原價走

社長等睇200
好多雙入

型

真係好多人雙入
勁多人放

u super rich

如果出無敵應該可以擔心少樣上色

會唔會落到3字頭同lv0 檀神一樣

屎黃無敵

好多諗住入黎炒，而家燶鳩曬

今次隻grease除左關節係屎金，其他金色位都有上色

呢個角度好正

實物隻色幾靚

唉 愈睇愈覺海海

唔好意思 因為呢雙我都訂左
又燈死一隻

你訂左爆漿，咁

你冇訂hell bros

Shf出Brave lv 50

留名到時睇沙包兄弟做火箭

仲有人放zombie 600

全新

望到

pass

汁呢

俾人秒左未

布定膠

等到了
Btw, 無敵影都無

起角

買定黑布

膠喇唔洗諗

仲有轟鬼 做咩cut走佢

秒硬

我都係鍾意ex aid 同 parado

膠

上個月二隻build 下個月二隻exaid

改造屋又有飯開

btw唔會買啦，有100lv夠做

鬼呢到冇人入

利申訂左隻鳩吹鬼

簡單講
時王會出現

窮

亂鳩咁來，build完結篇出兩隻exaid

d marketing食開屎
出exaid都算，你起緊出左主角先

響鬼好靚喎 呢到冇人鐘意咩

我入啊

永夢 如果無敵有黑色社長版應該出左

嗯

無

已經冇多餘錢玩拉打
要超嚴選

港魂開結他你訂唔訂

同一套放埋一齊正好多

你要供養熱玩具嘛

唔訂

撚動!

魔王我覺得幾型下

轟鬼ok

屋企平時無人 都係出鋪訂算啦

係要改件袍 改完之後

Exaid 除咗無敵之外唔訂了

件袍衰啲咩？

yes

19年魂展

而家先黎出
而且之前隻lv100好多劣評

我想要level 2 only 同parado 其他就不了 社長又崩眼又盛 無敵執毛真係。。。

三塊硬膠

exaid都就播完成年

k先生都失蹤左十年

永續exaid

而家先倒轉出返 出完100先出50

有Lv100skip魔王了。對佢無乜愛
轟鬼考慮中

btw grease隻金好靚，但同啫喱龍一樣關節好鬆

不滅だ!

唔爭在出埋lv1

全pass

出過唔出了

集氣出埋 para dx , 社長lv3 ,無敵

翻出50都算，佢老味之前lv100件閪袍咁多劣評仲撚敢同模出多次果下厚顏丫嘛

仲有你想要既99

唔洗落支架可以凌空
我識條鐵

三截你買埋我果份
但幾鐘意魔王

唔關我事㗎

轉外殻就出得 大部份野一樣

好多用途，又可以當手機支架

癡撚線公司

劣評如潮的膠袍

年年都要喺十大垃圾佔一席位

或成為

或成為最大垃圾

19年2月已經入硬19年頭三

無野訂 表現輕鬆

望左咁耐50真係出點都要入一隻 就算再差

依家先出50lv
咁paradox都好大機會
分分鐘ride player都會出
但真心一問
無敵去撚咗邊呢????????????????????????????

下一隻係魔王呀！！！

無敵？咩來㗎？？

慢慢嚟 出完poppy同50依家幾有信心

隻隻都續，係唔續二奶

膠袍設定

食撚咗

就係太慢 不過一定出既

食無敵家

二奶

永夢

2隻都省返 而家先出返lv50應該無咩人入 轟鬼就無咩興趣（無睇過響鬼） 但我都入左威吹鬼

好食呀

DLC is ready

出完100先出50
都唔排隊嘅屌
想要隻無敵都唔得
bandai夠膽你就出埋lv99同無敵一set

我會入

得閒會提下㗎啦

簡單啦
只係轉色

來緊可能戰兔都係咁拖

慢慢等

Final form都唔出 套嘢都完咗成年

簡簡單單
換塊布

魂展展物受注中

parado lv50 set有望！！！！

希望魂展見到build line sic

魂展有實物睇當贏

有閪望啦

Mugen~ Eye~

實有 唔係點吸引人去睇

轟鬼同年回憶，必訂

同年陰影

原來打錯字

唔緊要啦

依set Pass....

好想佢出D puzzle effect

果陣睇exaid真係佢出場先令我醒起呢隻本身係遊戲戰鬥既拉打

食item打真係好正 分身飛彩

無野訂 好興奮

好慘，大家記得開來睇下先

係好正 仲開始賣個道具coin

睇完呢張圖再睇下shf張圖
shf個頭柒到想點，一定係為真骨屌鋪後路

邪惡Idea
我估除咗Base Form, Decade Armour 之外D Armour Time唔會獨立出

咁可以 Build 篇出 Build 未出嗰d, Ex-Aid 未出嗰d, Ghost 未出嗰d

Drive 未出嗰d, Gaim 未出嗰d, Wizard 下隻真骨, 如此類推

出魔王係咪有機會出埋另一個飛彩果隻

邊隻

25號日本C3有咩睇呢

型過本身2隻

不過諗返其實呢兩年D二拉都幾多form

出齊曬有幾多個

true brave
咁玩法lazer level X都有得排

Poppy 魔王 harzard 熔岩 zi-o 覺得佢係驚唔夠野show 出嚟 拿拿臨公佈多幾隻

屌 又出垃圾 阻L住條隊

無敵或成下個k k k乜春kelly

時王

睇返shf張圖笑撚左出黎

隱藏片段係邊

似細佬玩具個款

隱藏咗囉

笑甚麼笑 大家也是大細佬

定喺喺 making of 個d 度有

shf貴啲，做好啲ok?

睇緊

唔撚係呀

無敵呀